嚴選香港最正牛肉球

葵芳強記

啱啱放工又食咗串

地鐵站隔離果間定咩

係咪地鐵站後巷果間，好污糟架

你去邊間都污糟

Yes

信和頂樓 暫時未諗到其他更正

用微波爐叮個間？

到依家都未有人講酒樓牛肉球

明明酒樓牛肉球再差都好過所有街邊牛肉球

如果係酒樓嘅話一定係太湖
因為冇臭茜

無芫荽既牛肉球拎去喂狗啦

真